an機係咪用唔到置頂回覆？

我要用iPad 先用到

分頁模式會有bug，用唔到置頂
可以暫時用直Mode
下個version會修正返

最新 Beta版已經fix咗 求睇睇仲有冇其他問題

用到啦
原來真係會睇站務台
好滾動
好人一生平安